有冇人父母或親人好勁 ，自己就好廢

覺得自己好冇用

我老豆
我老豆十幾年前曾經做地盤管工 正常唔洗做點人做野果種
有日佢捱義氣幫工友頂更落手做 結果出事
係19樓跌左落黎 死唔去
上面係最近聽老母講出黎 我都無問過自己老豆真定假 希望佢呢家無事就得
果種仲細 成日覺得自己老豆唔錫自己仲覺得我老豆成日發脾氣好撚on9
到大個仔咗 自己做地盤先知到佢成日發脾氣唔係無原因 做完地盤仲同老豆關係好轉
老豆我愛你

伯父

而家香港特首係女人嚟
Btw 冒認政府官員好似犯法

老豆係老闆（地盤）舅父係俊和某部門經理係直接同俊和老闆開會個d位同碩士學位加法律調解員

呢個堅

連登吹水大會正式開始

我老豆老母勁
離完婚後極速同第二個結婚
我學都學唔到

表姐（大我廿年）係律政司做到首長級
佢老公係跨國律師行合夥人

蝻亞種梗係廢啦

你父母Isis 首領，你就係成員

巴打唔好咁灰

目前最堅

拿其他人我唔知
而樓主你呢 你有南亞血統
你老豆老母永遠都係死賤種 低等人 你都唔例外
都係個句啦 你呢d南亞狗有屎你食有尿你飲就得啦
你要記住呀 你地係正宗唔死都無撚用架
唔好FF自己老豆老母好勁啦...

天生犯罪種族

樓主做返多啲善事得閒就落公園教化下你啲同鄉啦

盡做

唉